仲有咩明星係應該要好紅但被埋沒左

小肥

屌 你咪又係係睇完fb啲片先咁講

GEM，埋沒咗喺個世界(中國)度

個個fb都吹到小肥上神台
聽完佢唱只可以話佢唱得穩
但本身把聲唔好聽 唱歌呼吸聲太大
加埋把好普通無特色既聲

吳亦凡 權志龍😞

方皓玟

蔡楓華